[求救] 新買部雜嘜牌電視駁電腦有Delay點搞

買咗部Skyworth led-40e6200u擺房掛牆駁Notebook
睇戲youtube etc
但我郁個mouse果時明顯feel到有delay
google過好多都話4k mon會係咁但係就搵唔到解決方法
唔通個個都拎黎淨係睇電視?
我試打switch駁落去都有同樣情況
有冇咩解決方法?

有game mode就開game mode 或者會好D
無就係咁先
你平價支那電視 本來就係預你睇電視
打機有input lag真係意料中事 買之前又唔做下research

睇下input個度有無得set唔同既source mode
PC mode之類
通常電腦mode就會少d processing

搵過哂
結果係冇
諗緊有冇得從硬件方法入手
我都知自己on99冇做research先買

打機用既4k電視本來就有要求 一分錢一分貨呀巴打
其實如果budget有限要買雜嘜 都要買部1080既好過
你都係正正經經買個平平地有hdmi既mon吧啦